請你地記撚住 兄弟爬山 依四個字

咪撚係到指指點點

推